前EXO成員大陸lay點評武漢肺炎

大陸lay表示武漢 尤其係啲逃離武漢嘅人好有責任感

一人一正評 為長沙小驕傲大陸lay早日染病祈福

連登係味咁撚多唯九咁多負皮

撐警狗早啲死

唯八